有無人整合記者會/特首金句用黎覆藍屍用？

決定比藍屍更藍咁同佢地對話

做法不完美，但可接受，要改善。

會馬上構建對話平台

手頭上冇資料

我唔係呢方面既專家

手頭上無資料，再跟進

問番 （自行填寫）同事

我地有機制比你投訴

手足繼續拋磚，決定同返我d藍親戚係whatsapp group講

我份人就最有禮貌

大家唔好笑，我係真心既

We connect

我以為我已經答咗呢個問題

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

麻煩你跟番個遊戲規則

一人一條問題

個別例子

我已經答左

我唔係現場唔清楚
如果你有相關資料既可以報案救助

已經壽終正寢喇

er.......